[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

最後兩日！仲差好多
依份係第二份聯署，德國人權法

聯署：

教學：

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推!!!!!!!!!!!

簽啊喂!!!!!!!!!

推

push

已簽
推推推

已簽！

shit 我睇標題以為要德國手足簽
Sorry grandpa

簽未呀你地

大家一齊簽

大家一齊努力

推快d簽啦

如果你地可以由銅鑼灣行去金鐘，依個聯署對你地黎講真係easy job
德國係其中一個強大既歐盟國家，你需要俾個理由佢地去討論立法

Push

仲差幾多??, 快啲推!

我簽咗4次啦，唔好哂我心機。

Signed

仲差好多要五萬

Anzahl Online-Mitzeichner
16847

要搵之鋒吹雞

signed

幫手推

push
push
push

上次聯過，申請左account嘅，入到去禁一個制就聯左，5秒都唔洗因為你已經有account，所以唔洗email認證

香港人連5秒都比唔出，民主係多麼的廉價，5秒都唔值

簽咗4次，我仲有3個電郵，網絡唔太得，等聽日簽多3次，簽呢日就簽埋另一個啦

大家幫幫手簽咗佢啦

仆街仲差咁多

要搵之鋒同周庭吹雞

根本有咗Acc之後仲易簽過美國嗰個，咁都仲未夠

太遲喇, 仲有一萬人啊, 但係10月1就有真係唔知

推呀推呀! 大家SHARE去facebook同IG啦

差3萬3.....

簽ed ， 推

係
30秒都唔洗

d

簽左，推

差幾多人

簽咗

已簽

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

召集所有deadline fighters

Tui

簽咗5次la，大家開多啲acc簽啦

簽咗
推

pish

done

我自己覺得係有效過白宮，白宮嗰啲真係打飛機(因為trump唔會理)，但係其他國家嘅話，應該都會參考下掛

推推推推推

和你sign!!!!

推 一陣失

嚟嚟嚟幫你推

推呀

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

推

已簽

大家為手足做多少少嘢

簽

有無辦法叫埋其他國家既支持者都簽

講真, 入面無隻字睇得明, 係咪個個都以為同之前個一樣, 已經簽左 ...

個個都係比真 address?

唔一樣

無教學開ACC既

我唔係

咁有無搵 gphone 果 d 幫手推下..

有呀
睇真D

屌 原來入LINK先有教學

(1) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020) 差13000

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差55000

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差96000

(4) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差84000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差6000

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差358000

(7）德國人權法全球馬格尼茨基法案 (30.12.2020) 差37100

附教學

(8）德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 (1.1.2020) 差49000

岩岩拉上去睇到
但已經用GOOGLE開左

推！

done 上次開過好方便

巴打 開Chrome 全頁變中文都得架

動用所有可以用既戰力 務求搞死中共

Sorry bro

我一個人用7個電郵簽咗7次，力已儘，真係唔得都冇計，多宣傳出去。

眼細睇唔到

推呢個先

做野啦手足！

tui

大家以後有咩聯署呀活動
請share埋上ig fb, 唔好單係連登圍爐

唔好淨推啦！
要真係做野！

signed and pish

簽左
想問上次嗰份最後夠唔夠

please sign it

依家德國有幾多份，我之前都簽咗2份，驚會重複

推

一齊抗中共陰謀

個手段叫「顛覆」 係到quote少少原po
1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

身邊已經有人因為咁直程處於quit game狀態，唔想再有咁手足中對家圈套嘅話麻煩大家救救佢地！share比佢地睇又好，點醒佢地又好，救手足啊

上次夠數，今次嚴重唔夠

快d 簽啦香港人

幫手推幫手簽

推丫DLLM

我簽左啦 你呢

簽左

要人

簽左但無email覆番黎咁

Pish

pi

係咁㗎，唔同美國

岩岩簽 ed

推推

註冊完之後簽聯署好似係唔洗email再確認

堆

Whatsapp
Fb
Ig
大大力Share出去！！！

Inbox狠人
上次佢出完post無耐就搞掂

咁就無問題，簽左

我係一個十分有二十分懶嘅人
每次有呢啲活動我都説服好耐自己一定要做
希望有用

要簽名

习曱甴

其實有無英文

DONE!

快Ｄ做野！

Pishhhh

可以成個網translate做中文

uo

吹大雞呀！

Pushhh

第１頁有中文教學，原來好容易。
我咁懶幾分鐘都得。

吹大雞

有圖可以跟
同埋右CLICK就可以GOOGLE TRANSLATE
快D簽啦

推！！！
人在韓國都簽！！

已簽 推推推

繼續推！

內容都唔知係咩就叫人簽

快手簽

推1

2019年10月1日，德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律
請願文本

願德國聯邦議院像2016年在美國那樣批准並實施《全球馬格尼茨基法案》。加拿大和英國等地也通過了類似的法律。歐洲議會於2019年3月通過了一項可比法律的決議。《全球馬格尼茨基法案》凍結了侵犯人權者的資產，並禁止進入德國。這影響了全世界的肇事者，特別是中國共產黨的肇事者。

理由

2011年，美國國務院俄羅斯官員因謝爾蓋·馬格尼茨基（Sergei Magnitsky）案撤回美國，並封鎖了他們在美國的資產和帳戶，美國國會於2012年12月發布了馬格尼茨基法案（“俄羅斯和摩爾多瓦·傑克遜-瓦尼克的廢除和謝爾蓋·馬格尼茨基的2012年法律問責法”。）
下一步，2016年12月，美國通過了《全球馬格尼茨基法》（GMA），賦予了美國在全球範圍內的政府以權力-懲罰，凍結和否認任何侵犯美國人權的人。
在美國以外，根據2016年12月的《全球馬格尼茨基法案》，愛沙尼亞，英國，加拿大，立陶宛和拉脫維亞也引入了法律。
歐盟議會於2019年3月通過了一項決議，敦促歐盟及其成員國通過類似於《馬格尼茨基法案》的法律。
中共殘酷侵犯人權在中國，
數百萬名良心犯遭到迫害，非法拘留，酷刑，洗腦和強迫勞動，其器官被剝奪。受害者是維吾爾族，藏族，基督徒和法輪功冥想的追隨者。
有時，全球公眾會關注警察和安全部隊針對香港抗議者進行和平抗議的殘酷行徑。
美國國務院於2019年6月21日發布了其2018年關於國際宗教自由的年度報告。與往年一樣，根據1998年《國際宗教自由法案》，中國被列為“特別關注的國家”類別，因為除其他外，在中國實施或容忍的宗教自由特別嚴重。
這也是2019年5月8日在柏林人權委員會舉行的公開聽證會的主題，主題為：``宗教自由：中國宗教少數群體的人權狀況''。

推
簡單快捷，得咗！

推2

推3

地區選左香港,去到最尾見唔到taiwan 但見到呢樣

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Einführung eines Gesetzes zur Anwendung des Global Magnitsky Act in Deutschland als Reaktion auf brutale Menschenrechtsverletzungen in China mitgezeichnet.

但咪就得左?

簽左 好似盲人咁周圍㩒

已簽，推

仲要叫人簽呀!!!!!!!!!

Signed pish

SENT

google translate左
您已成功簽署

簽呀 睇佢心灰意冷到

香港人 你地唔係簽少少野都唔肯踢

要去FB, IG 推先夠人！

係連登推把撚咩
上FB IG推啦

利申：share左俾幾個專頁叫佢地幫手

簽左，幫你推

簽呀

why not all
見到好多連登仔都仲未簽

推呀
我簽左啦
你呢?

之前申請過個account 撳個制就得㗎喇

已簽, 推

推簽呀

簽名

唔夠人呀！
搵多Ｄ人簽！

Pushhhhh

幫你推

已簽跟教學好易

推 已簽

PUSH

大家唔好剩係簽 要share 去fb ig 公海
多你一個好多 每人行多一步

推啊
二百萬人簽個名都要人地提咁耐 醜唔醜啲啊

簽左記得forward 比朋友

去金水 page 搵人簽

簽ed

去金水 page FB 吹雞 搵人簽

Go

見唔見到人地要放棄啦 好失望呀
行幾個鐘就得 用幾分鐘translate再簽就唔得
香港人俾返少少希望人地好冇？

推

大家一齊簽，簽完轉發俾人，唔好放棄啊

Up

簽啦

簽咗！

去和理非 page FB 吹雞 搵人簽

推佢老母

推推推推推推推推推

去和理非 FB page 吹雞 搵人簽

人地外國人都咁緊張

你地呢

開埋其他分身簽名

上呀

Push!

去和理非 FB page 吹雞 搵人簽
eg. 金水

想知仲有幾多人未簽

推呀!!!

推推推

Unterzeichnet! Auf geht's Leute!!!

簽左
推推推

睇唔明

Fertig

Dllm 幾十萬連登ac, 搵六分一去簽都咁撚難
快撚啲同我死入去簽呀！

簽左啦~

已簽
幫推

簽完要推同share!!!!

有教學

推啊

已簽， 推

都唔係好難姐跟個教學
一齊填啦好嘛

屌 人呢

推到上熱門

推唔到 但簽左 一齊推Post 最後2日啦

Fb page 可唔可以幫手Share 呀

plz sign

簽左 推

簽左！

推
利申對香港人冇咩信心
去其他platform 再推

香港人: 我好餓, 但我隻手唔想旭, 你餵埋我.

和你簽

幫手簽啦求下大家，係煩啲企幫到香港

唔好放棄 ok?無理由容海恩個post多過呢個Post姐

pushhh

推
Btw俾少少耐性登記咗佢，以後可能好多機會用到個account
全德文係有少少難睇，但俾d耐性google translate就ok

再幫你推

得翻兩日渣

開個Chome就全頁翻譯 好easy

收唔到 email 呀， hotmail 又唔得， yahoo 又唔得， gmail 又唔得

出街可以咁多人，點解可以嫌麻煩唔去簽
有時香港人真係好白痴

爭幾多票？

3萬

差3萬幾呀仲

推呀 我唔識德文都簽到 你呢？

幫手sign ar

推呀 爭氣呀香港人

簽呀屌你老味

叫埋屋企人簽喇

已簽，原來都簡單

推完簽完要share
我share左啦 你呢

幫手話俾其他人聽原來咁簡單

依家仲差幾多

已簽推

18664/50000

PUSH
其實唔難，3分鐘搞掂
大家一齊share出去啦

唔同email註冊

5萬都咁撚耐dllm

要人啊 要人簽啊

超過3萬 得返2日 以宜家進度一定唔夠數俾德國討論

和理非係邊

18778/50000

有無教學

推啊 簽啊

教學

聯署登記教學

冇時間啦 推啊 簽啊

幫推

上次簽左個d去左邊
account都申請左 今次㩒個制就係

全家總動員簽呀

簽啊啊啊啊啊啊啊

未夠啊 未夠啊 簽簽簽

屌 成家都簽曬啦 得反2日

Psuh

去和理非啲FB吹雞啦
呢度應該都簽得7788

u

冇時間啦 要人簽啊

推啦

有冇人有Reddit account post埋上去

推上熱門

快撚d得唔得

簽完推

推呀屌

簽簽簽

屌
香港人做乜咁垃圾同懶
簽樣野都懶？

屌 成家都簽曬啦 快啲簽啦

pishpush

做任呀

簽果陣發現已簽

已簽
Push

差好多

Share 比朋友

Share多次先

肯定有人偷懶無簽

Share ar

Done

我簽到手軟啦

有iOS 教學link

你地連簽都唔肯簽
點話人畀知你係黃?

今晚好同我搞掂佢

一早簽咗
大家快撚啲簽

唔好嫌麻煩，用5分鐘填左佢

Push and share

pushhhhhhh

和理非呢

gezeichnet

Danke

.

signed, 推

簽完要share

之前簽過都要再注冊?

唔洗

新德國聯署仲差三萬人未簽！最後兩日啦！

推

希望今晚可以去到2萬
之後聽日fb page一齊幫手宣傳

Signed!

快簽
原來差咁遠，之前以為實過到五萬咁低要求，無乜人理
依家一票都 不能少，兩日香港人要再創奇績

Share 出去

有冇邊個fb page可以幫手share

係 之前十萬幾日夠數
宜家5萬都唔得

呢半年簽幾多個petition
又有幾多有用...

就兩萬

唔係好識 hocc? Gphone 金水？

其實同所有行動一樣, 無人答到你有無影響
但都係照做咗先
同埋簽份野都係幾分鐘
做咗無壞

做左未必有用
但唔做就一定冇用

唔好灰心 堅持先會有希望
每一份成功夠數既簽名都係國際戰線既support

推，屌，香港人最鍾意做deadline fighter

得返兩日咋屌

我呢個認真問題黎 呢半年簽左成幾十份 係冇壞亦都好簡單但係用處係邊...
上次gphone吹雞吹德國個份我都有簽 每次吹完大雞簽然後呢？

推

----------------
香港獨立 唯一出路

老老豆豆我覺得繼續係twitter 鍵戰宣傳香港身為警察國家同支共既賤野更有用 我知大家實係why not both
各有各做

即時見唔到成果係咪就要放棄？
Gphone佢哋2014年推人權法案 都要等到2019年先通過
佢哋做嘅嘢比簽petition困難n倍都冇話過要放棄

推,麻煩都要簽唔可以懶

真係why not both
有ac簽個名都係10秒內既事

我諗無人答到你
漣漪要相撞幾多次先會去到岸邊？
當中涉及既野真係好多,我地可以做到既就做啦
我都明, 好多野做完之後好似無結果無反應無迴響
但都要繼續做, 堅持

辛苦ching

我都係拋個問題出黎 反思下到底呢d petition 既成效
唔需要講到我要放棄又盛 每個手足做左幾多野唔係要下下同人講既

我覺得兩樣用處唔同，twitter share易d接觸唔同人 有片有相直接好多感受深好多
聯署數字令到國際戰線同外國國會出師有名，每個行動都有民意支持
所以真係why not both
手足唔好放棄

我都唔知。都係盡人事姐，做到既野唔做，我個心唔安樂

push ar

簽左，推唔到都要推加油

一推再推

美國果d我唔知，德國依d我知某個政府機構會開個聽證會。 之前有人聯署要求德國同台灣建交， 雖然個聽證會結果都係射波，話會等歐盟個邊做咗先。 但都算擺咗個問題上檯面或者報紙上。

其實如果真係冇用 所羅門就唔會都叫我哋簽petition喇

Share

Spread

推!!!!!!!!!!!

P

先得萬九
點解咁小人簽

每人要起十個ac
一千個變一萬

Share pls

推推推推

個聯署神早就搞左
依幾日先宣傳

點解可以簽咁多次？

人呢
覺得有用好無用好簽撚左先啦
簽未必有用
乜都唔做就最撚無用

唉

一早簽左，幫手推

法國網友為香港做咗條動畫呀！

done and share!!

推唔郁

深夜見到
已簽
推

簽咗！邊個未簽快啲註冊簽咗佢

叫黃之鋒推一下好過我哋死推爛推

差幾多

lihkg.ig出post幫下手叫人簽喇
死推爛推唔係辦法

signed!!

睇唔明德文用chrome google translate成個page做英文就得
推！！！！！

好多人都係iphone 抗共，佢地唔用chrome

利申：sent from iPhone 11

簽咗 幫推

Pushing

沖 一定要簽

想問點睇仲差幾多？唔識睇

簽左,推

Anzahl Online-Mitzeichner
20761

要5萬

done!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

用過兩個email申請都收唔到confirmation email既..?

我用gmail好快收到

好難簽

推！！

按了 registrieren 之後
等咗成1分鐘都未收到 confirmation email ...

Gmail?
我用gmail好快收到

Done.

會落咗垃圾郵件

二連推

第 2 次用 Gmail 都係唔得
可能要等吓先啦

push ah

人呢

dllm快撚啲簽曬佢

share啊

唔知點解Email驗證個時佢又話我電郵已簽證
但簽個陣又話我電郵未簽證 試咗幾次都係咁

去 FB inbox 搵人聯署
問下人地 page 都得

Pishhh

Deadline fighter 係邊

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

佢好有heart 利申簽左

唔好嫌煩，推!

德國聯署

要德國人...

依個正

而家連打中文名都接受，快 d 幫手簽啦！

唔係德國人都簽得....

唔同email開多幾個ac

Twitter@左佢
唔知佢睇唔睇到

直接dm都好

上次聯署開過 account
今次 login 聯署. 出 error, 點搞.
Die Rücknahme ist nicht möglich, weil noch keine Online-Mitzeichnung von Ihnen vorliegt.

呢份係magnitsky act黎

叫人share前解釋番

你班友仔晤鞭唔郁,快撚D起身簽

唔識德文，幫你推下
可能開個新ac會快d

chrome 唔得, 用 firefox 搞掟..
大家要出力..

p

簽咗。

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

唔好淨係響度圍爐！
要去 FB, IG 做大佢！
冇時間啦！

21774/50000
快d簽啦

大家係咪簽完多手禁多次制，搞到un簽左

收唔到email...

同埋可以開定多幾個ac
2萬人簽左
每人開多1-2個ac簽已經搞掂

已填

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

DONE

簽啦！！！！

簽左, 推

幾分鐘時間
睇住教學做咗佢啦

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推呀！

大家得閒就開定多幾個ac簽簽佢

要註冊就個個嫌煩唔撚簽
抵輸啦

拉

Signed！點睇差幾多？

28000到

Target

已經簽咗既唔好重覆再用同一account 再簽，因為怕唔識睇德文禁錯制會cancel 原來個簽名。

如果有其他email 可以新申請account 再簽。

簽ed forward wts group

Sign! Sign! Sign!

做得好

怒推一下

Who didn’t sign it???

屌 啲人係咁推人地個女
呢啲又唔落力推
人地個女就不停開post

Lm

叫多3個FD簽

叫緊

德文太複雜

屌，一傳十，十傳百咁簽究竟有幾難？兄弟姊妹或者朋友之間一齊簽又有幾難？

推推推推推推推

點解平時咁多人簽而家咁少

屌，一傳十，十傳百咁簽究竟有幾難？兄弟姊妹或者朋友之間一齊簽又有幾難？

WhatsApp 又好，fb, ig又好，連儂牆又好，叫民陣宣傳返200萬人簽都好，一定要達標呀

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

快啲簽 爭你一個

推 之前聯署申請咗ac既而家禁個制就得

推 人地每日google translate 睇連登 你哋轉一次簽名都唔做

［突發］美國化驗所出左二噁英報告

差27000

推，用你兩分鐘咋

推 差27000

簽晒幫推

up

簽左, 推!!!

簽咗喇，推推推

真心勁
google translate上連登

證明根本無人想簽囉

已簽

幫推

Done
推

Signed.

簽了，推！

簽名呢啲零成本
可能極高效益既嘢
唔係唔做呀？

推! 推爆你個Hiiiiiiiii

快啲啦

我rt 左去twitter, 班友仔懶過乜

推出去呀

屌 我都簽撚左 你地仲唔撚簽?

其實連聯署都唔簽嘅人想點

簽啦屌

剛剛起身，簽撚晒，你地簽撚左未?

香港人去哂邊呀！

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Einführung eines Gesetzes zur Anwendung des Global Magnitsky Act in Deutschland als Reaktion auf brutale Menschenrechtsverletzungen in China mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

簽!

Push share 去公海fbig

香港人連簽名都fail 外國點幫你做野

快

光復香港

簽 幫推

係咪ok?

係

Share retweet fb ig tg 公海

差25000

唔好簽名都懶

已簽!

Pusghh

Push.

已簽 5分鐘都唔洗都唔做？

推爆佢

已簽，希望快啲達標

Deadline Fighter出黎呀

推呀差兩萬幾

請願書99914

剛剛已簽

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差2.5萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

召集所有deadline fighter

對比起白宮係多左幾個step
不過都係5分鐘搞掂

肯簽未呀?

Share fb ig tg

又有第2份? 唔理簽左先

簽左
5分鐘都唔洗
有埋教學 唔好懶

弱弱咁問邊到睇到幾多人簽左

簽啊dllm

我都想知

申請左account 不過收唔到verify 個email 應該點搞。。。

Anzahl Online-Mitzeichner
27276

尋日係萬6
加油

已簽 27206

未夠數

推牙

睇下junk mail/用第二個email再申請？

未夠數呀！

上次黃之峰一推，一個上午加左25000人就夠數

去FB IG 搵人簽
Sign! Sign! Sign!

27325

推牙

佢呢到有講 利申試過 得左

簽德國聯署有更快方法！

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀屌 集氣

已簽
推

已簽
P牌都幫樓主推

香港人要爭氣

條curve完全係一個deadline fighter既工作進度curve

好有共嗚
一直都醫唔好自己個拖延症，宜家仲拖緊手頭上嘅工作
但係自己就係唔想宜家開始做，已經預知到未來嘅自己會趕deadline趕到想死，仲要做出嚟嘅質素唔好

冇曬人嘅
再推

但有時要係壓力之下先會出到佳作

上去

簽名啦~

推呀!

分享比身邊人知

push!!!

Thank you Enzo手足
We wont give up

推爆

已簽 大家俾啲力水

有冇twitter英文link
見呢個聯署針對返中國多啲
去ozil度留言些牙會唔會有用

推

--------
香港獨立 唯一出路

Push 200萬人去晒邊

再推 大家幫幫手share出去fb同tg

要5萬簽名 宜家3萬都唔到 得翻一日時間。。。
香港人想點呀？德國人想幫我地 都對我哋感到好失望

我知德文好煩 下面有中文版本
簽德國聯署有更快方法！

仲爭兩萬個!!
正常如果係英文簽得好,
德文因為好多人都唔識,,,
用google tran 啦!
好快架咋!!

差你一個差好多架!!

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

唔明有咩咁難, click 個link,跟住自動google translate就同白宮petition 一樣，教學都唔駛睇

仲有兩萬

咁樣得未

系ig Facebook 宣傳埋啊各位

唔使睇教學，用Chrome打開網頁，Right Click就可以即時翻譯成中文！

得

31242

對比尋日已經多左一倍
繼續努力

簽咗
同朋友簽埋

可以用chrome翻譯

德國戰線好重要，德國重視人權，又係歐盟大佬，成個歐洲睇佢頭，呢條戰線唔可以放棄。德文完全唔係問題，一click就可以自動翻譯成中文，唔使睇教學。

大家用多幾個email account簽啦
利申: 用咗四個

辛苦哂

簽咗 推

製

欠19000

推，已簽

仲要19000 人呀

31926/50000

快啲簽

我好懶不過簽左

32419

以而家呢個速度，好似真係唔夠

第二份係關於咩?

簽名呀~

pushh

啲人唔明白點解搵德國?

已經簽完 再係咁share俾fd

用chome auto translate 1分鍾都唔洗啦屌

做街站夾人簽有冇得諗？

Deadline fighter集合
尋日只係得萬六人簽左

得罪講句，連用chrome 簽都唔識，所謂和理非有咩用

快喲簽啦！

生命滿希望

32755

再推！！！

之前果份係針對香港警察暴行

今次呢個針對中國

我都簽咗啦 你呢

要係要推

幾多先夠數？

5萬

簽左, 大家加油!!

34092

34284

大J都出咗Post
大家可以喺facebook些牙
傳送門

Signed
推

34512

仲差16000

唔該大J
有良心既youtuber

一日多左一萬八
以依家個進度應該趕得切夠五萬
大家繼續努力

推呀屌
仲有邊個未簽呀

簽完share埋比親朋戚友

差萬五

您已成功簽署了《外交政策請願書 》，該法律是在德國實施《全球馬格尼茨基法》以應對中國殘酷侵犯人權的行為。

感謝您的簽名。簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

繼續推！未夠數呀！
上FB, Telegram，Twitter 推啦！

開多個ac 簽啦

push push

仲差萬四

已簽一推

36126

簽名呀

36561

diuuuuuuuuu

仲有一萬四千左右

36597

簽啦，唔好懶

deadline fighter既標準timeline

200萬人得幾萬人簽？屌出聲

再推

應該有機會的, 除左呢度, 繼續都去其他平台推啦 ....

PUSH
大大力推， 上去簽左先

37996 GOGOGOOGO

推呀！人呢？

push kui lo mo

簽咗了

signed, push

繼續搵人簽啦

大力推

推呀衝呀殺呀簽呀,就40000

OK

都有做

求下大家快d簽啦

簽撚左，仲爭幾多？

萬1
總數要5萬

四萬

Pushhhh

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

淨1日

deadline喇，幫幫手簽，簽完記住都share出去

真係唔難

Share 出去呀

match

我打咗街名冇打自己邊層咩單位

求其吹左個glory road出黎

立國應該可以有

43378

推牙

簽啦各位

榮光道

尚欠6千

係咪海牙果個要捐錢？

Push ar

5300

目標係五萬？

再再推

45261

我想問下total係要幾多份聯署先叫達標？而家又係差幾多？

sorry冇爬文，自膠

5萬 依家好似4萬5左有

45382

簽呀 仲差很5000人

45588

45612

45708

開多幾個gmail幫手啦

45762

好明顯d人怕麻煩同攰左

最後衝刺

45832

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

45987

Push!!!!

仲差4000

推上去

46083

手足 簽呀！！！！！

有無人收唔到Email

仲有第三個聯署最後三日告急差45000人
簽左99914既入去簽埋呢個

班人一見德文就縮

推！！！！！！

推
未簽快啲簽

46700

起身簽名啦

done &推

推啊 3500

簽呀仲差4000人

差少少啦

4萬6啦

搵多4000人簽就得

deadline 係30號？

46572

46601/50000

46644/50000

仲有廿個鐘咋
快簽

46712

#

46934

46957

差3000咋

46978

47001

仲差三千

差三千gogogo

47120

最後3000個

對準政權先係主線
47147

47247/50000

簽名啊

黃色經濟圈的障礙

47274/50000
未夠呀！大家可唔可以盡力share 出去？

Gogogo!

最後直路!!!
二千咋!!!

呢個正

push!

Push and signed

47415

47437

99914

簽咗繼續推
大家快啲簽

47505

Done and push

47552

推到夠數

47602

仲要2500 人呀

47644

47672

47693

47740

衝啊

47759

47789

感覺加速梗

訓醒就快簽

47830

47865

47931

1.1維園見

47958

48001

2千唔夠啦
手足加油

48047

48089

幫手推上去。
一陣做嘢簽

🇩🇪《全球馬格尼茨基法案》
💥💥💥仲欠15000呀!💥💥💥
(呢個唔係上次簽嘅德版人權法案)

想德國凍結嗰 d侵犯人權者嘅資產(特別係中國共產黨)，並禁止佢哋進入德國? 咁仲唔快d 去簽?!! 💪💪💪

簽完記得叫埋一家大細、親友、手足、街坊一齊簽呀!!! 👨‍👩‍👧‍👦👭👬👵🏻🧔🏻👴🏼

圖文教學：

48114了

香港人

48190

簽啦大佬

48223

48343

48382

48433

差1500

希望1個鐘之內簽好

48490

48645

48773

48799

49104

39643

差3百，推呀

You have successfully co-signed the Foreign Policy Petition - Introduction of a law to apply the Global Magnitsky Act in Germany in response to brutal violations of human rights in China .

Thank you for your signature. The number of signatories and the list of signatories will be updated shortly.

力推

11：32
Anzahl Online-Mitzeichner
50678

細個到宜家大家都係deadline fighter

夠未呀

夠la簽其他啦
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 ，告急，30.12.2019截止

簽ed!!

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 ，告急，30.12.2019截止

Push Push

push this

其實依家會自動save 你email password 用touch Face ID 就得
唔明點解難簽囉

打完主線到支線！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 ，告急，30.12.2019截止

簽過就撳幾個click 就得，乜都唔駛再做！

簽Ed

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

達標！

仲有第3輪！新議案「加快脫支 (98731)」，新年2020-01-01前要簽滿！快！

Coming petition #3 (98731): "Anywhere but China" due on 2020-01-01. Please sign!

聯署登記教學:

感謝大家